[An] 突然用唔到多功能選單

本身之前[長按主題列表]更新咗做而家個界面之後一直都用多功能選單，係今日上上下突然間用唔返，有冇其他巴打都係咁？
利申：u11 an7.1.1